[星期日影院]逃學威龍

平定安史之亂 使唐室轉危為安的名將係？

A，郭子儀
B，for boy呀清唔清楚呀？係李光弼
C，李克用。李克用呀，李克勤。

差唔多開波